{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009729",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 보문 자라(ZARA) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00で、チェックアウトは11:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約いただくと、慶州ボムンザラ(ZARA)の様々な便益施設が利用できます。 全ての客室ではネットフリックスを視聴でき、スパワールプールを通じて疲れを癒すことができます。 また、長期宿泊をご希望の方のために乾式サウナが客室にあり、ホカンスを楽しむことができます。 駐車場の心配もありません。 広い駐車場と広い客室をご提供いたします。 高性能コンピュータや高級メモリーフォーム寝具、客室冷暖房システムもご用意しており、ドッグスに適した専用施設もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の入室人数は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が随時変更される場合がある理由は何ですか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ボムンザラ(ZARA)で利用できる便益施設には何がありますか？",
            "answer": "慶州ボムンザラ(ZARA)で利用できる便益施設には様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "全ての客室で視聴できるものは何ですか？",
            "answer": "全ての客室ではネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "疲れを癒すことができる施設は何ですか？",
            "answer": "疲れを癒すことができる施設はスパワールプールです。"
        },
        {
            "question": "長期宿泊を希望する方のための施設は何ですか？",
            "answer": "長期宿泊をご希望の方のために乾式サウナが客室にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場の心配もありません。広い駐車場をご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に用意されていますか？",
            "answer": "高性能コンピュータや高級メモリーフォーム寝具、客室冷暖房システムがご用意されています。"
        },
        {
            "question": "ドッグスに適した施設はありますか？",
            "answer": "ドッグスに適した専用施設をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 533
    }
}